\begin{song}{title={Planeti se vrtijo}, lyrics={Kokosy}}
    \begin{kitica}
        Zavrt^*{Am} imo čas nazaj za ene par let, ko nisem imela š^*{C} e sivih las na svojem lasišču \\
        Takr^*{Em} at ko sem bla glavna na vasi, glavna v mestu, takr^*{D} at ko sem bla glavna na plesišču \\
        Zagl^*{Am} edal me je poba kostanjevih oči, obj^*{C} el me je v svoje roke najstniške moči \\
        Sk^*{Em} upaj sva plesala, držala, se strastno rež^*{D} ala, o Kristus kje so že te noči? \\
        Skupaj sv^*{Am} a bla eno isto, eno isto. En dva tr^*{C} i, previše alkohola, da se ti zvrti \\
        Jaz sem bl^*{Em} a najlepša in najboljša v temu klubu, to je to \\
        Ja^*{D} z in moje bejbe danes tukej straight up vajbamo \\
        N^*{Am} ohti - lepi, glava - lepa, l^*{C} asi - lepi, oke - krasne \\
        J^*{Em} az sem kraljica plesišča in naj to vsak ve. ^*{D} \\
        To se gre, to se gre \\
    \end{kitica}

    \begin{refren}
        Plan^*{Am} eti se vrtijo^*{C} , d^*{Em} osti počasn^*{D} eje od naju \\
        Plan^*{Am} eti že hitijo^*{C} ,  in nam je r^*{Em} avno pravi r^*{D} item zavajbu \\
    \end{refren}

    \begin{kitica}
        In o^*{Am} n me pogleda, tam stoji, oooh vs^*{C} a zardim, se mi zvrti \\
        Mog^*{Em} oč bi mu kak drug dan rekla ne, ma ampak d^*{D} anes je ta noč, ko vse se sme \\
        Pov^*{Am} abi me na ples, stres stres, ampak sreča - malo sp^*{C} ijeva skupaj, zaljubljen pogled \\
        T^*{Em} isto noč sva želela v dvojini ^*{D} in pustila prosto pot divjini \\
        Bil^*{Am} o je lepo, bilo je krasno in vroče, st^*{C} rrrrrrrrrastno \\
        ^*{Em} En dva tri, en dva tri, ena dva tri, da se ti zvrti^*{D} , vodka, tekila, stran od ljudi \\
        P^*{Am} ejte stran, midva sva sama, bog^*{C} inja in bog, ko zen dalajlama \\
        Kot f^*{Em} eniks ki drzno vstane iz pepela, ker k^*{D} o sva gorela, sva krasno gorela \\
        Ples^*{Am} ala in pela, privatna coachella, sk^*{C} upaj sva bla in sva vse počela \\
        Ljub^*{Em} ila sva se in takrat sva spočela B^*{D} enjamina tega modela \\
        ^*{Am} On je najin sin, najino seme, n^*{C} ajina roža, najino breme \\
        ^*{Em} Vse kar sva želela, vse kar sva hotela se je m^*{D} aterializiralo v temu otroku in \\
    \end{kitica}

    \begin{refren}
        Plan^*{Am} eti se vrtijo^*{C} ,  d^*{Em} osti počasn^*{D} eje od naju \\
        Plan^*{Am} eti že hitijo^*{C} ,  in nam je r^*{Em} avno pravi r^*{D} item zavajbu \\
        Plan^*{Am} eti ljubosumn^*{C} i, ker ne zn^*{Em} ajo uprizor^*{D} it te ljubezni \\
        Plan^*{Am} eti so kreteni ^*{C}  in mi že d^*{Em} olgo, dolgo n^*{D} ismo več trezni \\
    \end{refren}

    \begin{kitica}
        ^*{Am} Ljubi sin pri temu delu ti bo malo neprij^*{C} etno, ampak moraš razumet, da je bilo to nama dol^*{Em} etno \\
        Gravitacija teles v kombinaciji s tek^*{D} ilo, šta je tu i šta je bilo \\
        Ampak m^*{Am} ama - to so bla devetdeseta, drugače sm^*{F} o razmišljal, drugače smo živel \\
        Na^*{C} ivno srečno, pijano in odkrito, in nima veze kaj reč^*{D} ejo stari, šola ali pa Tito \\
    \end{kitica}

    \begin{refren}
        ^*{Am}Planeti se vrtijo,^*{C}  \\
        ^*{Em} planeti se vrtijo..^*{D}. \\
    \end{refren}
\end{song}